［全民做gym] 如果你得5x-6x kg 遲下有咩事好易比人推低

所以一定要操大隻 唔易比人推低嚇到
同埋出拳既力度更加大

慢慢操 唔急

咁得4X kg 可以做咩。

照操

擸架生最實際

幫手遞水

認同 但要做最壞打算 如果比人禁落地 都可以靠自己力量反抗

70kg 又會反抗到咩？

有機會 你愈重力量一定愈大 到時道力差少少就係差少少

100kg 肥閪做肉盾？

原來舒適堡係撐港獨企業
一早稔定同推廣全民做gym
仲free比大學生，推到上報

肉彈 衝爆

男人老狗得果百3 4磅 唔好話出黎行 你連保護你條女能力都冇

佢地一早知有呢日既到來，快d搵人查係咪外國勢力

大把拳手都係依個磅數
你確定保護唔到人？
唔係重就保護到人架師兄

連登仔要抗爭記得操fit 啲呀，啲中學生都係呀，暑假要操好身體先唔會比黑警打

但係唔多人學拳 一膽二力 班狗見到大隻佬都驚左驚先

利申返先 得5x kg
聽日開始操

今日睇新聞 外國教老人家玩parkour
減少跌到受傷機會

有無高人整個parkour訓練班

推